華為話無事冇偷傳資料 真係信佢都ON 9

小米就未經同意上傳數據北京服務器致歉
保安專家證實: 小米手機內整個聯絡人清單都會分享至北京

小米已經冇華為咁紅底都出問題何況有軍方背景既華為

支那機打手唔敢回應

我現在真係心寒

所有大陸牌子電器真係唔敢用

只要呃到侵侵就過骨

相信黨 為人民服務 國家依法施政

沒事兒 沒事兒

行得正企得正 驚咩人監控

你以為自己係邊個 好得閒日日監視你

留名等睇好人好者乜乜乜

但德國同英國e家都話用
無得救

我無傳呀
不過唔知點解中國政府hack 親我哋啲機都 hack 到喎
無呀我真係無畀 backdoor 資料共產黨架

任正非呢隻老狐狸講大話唔眨眼

蘋果都有，應該

支那的敵人即係朋友 無所謂

雙重標準

係

好人好姐怕咩俾人監控

來自iPhone

華為冇後門冇偷傳囉
外國唔洗皆旨意check到

因為中共有admin權限明傳囉

咪on9啦

你裝隻PUBG ，wechat，你估無偷你資料咩。
FB都偷啦，跟本全世界都做緊

警察揸槍同賊揸槍既分別

之前個部nexus 6p點算

但apple 個iCloud 係大陸喎

Nowtv 個modam係Huawei 做

我只係覺得，根本就無得避。

驚得幾多

聞西 中國啲暴龍唔食人架

咪揀食最少數量既屎囉 有半舊唔食特登食夠十舊屎？

即係個結論係因為個個都偷緊
所以我地唔應該屌人有後門之類?
1個人偷你銀行錢=有問題，100個人一齊偷你錢=OK?